有冇IVE畢業生月入係少過3萬????

今年IVE BBA FG公價30K

我FG得25K

ive 土木fg 45k

30k就咪衝岀黎柒啦

做2年上100k 機電工程

ching渣ga 我civil fg 50k

我bs 係澳門 60k 未計房屋車船津貼

測量方面 I 大 degree 正式升格等同8大ugc degree 過3爆4萬不是夢

連登616吹水大會正式開始

好難唔過

civil hd fresh grad 50k

me i大EE 8M

做左5年幾先得20k

ching好勁

我thei設計上年flash gag
岩岩升職 55k

i大管理學畢業
做緊保安 日日鳩坐
月入700k
利申:副業運報紙

佢兼職做雞

我bs 一出黎就80k

800萬